有幾多人分完手 復合翻可以走到最後？

有冇人有呢啲事例 講黎分享下 等我安心啲

雖然我都知冇乜機 但真係唔想放棄 比個機會大家都好⋯

無

努力緊，但覺得唔會長久

其實我好清楚⋯⋯⋯ 唉 完全訓唔到 朋友同佢一齊既時候都冇得8899而家到我冇左佢唔得啦 佢就就咁掉低左我 說好的不離不棄呢 一句話到今日終於明白我地唔岩 就收我皮

努力呀巴打 唔好令自己後悔就得了 好想我都有一個可以努力既機會

同樓豬差唔多 之前同佢散左一年之後最近傾翻計 之後話同我一齊翻 但係轉個頭就話無feel

就算復合 好快同一原因而散

睇你地雙方有幾努力姐，身邊有兩pair 復合左，都準備要結婚啦

你個名無乜說服力

冇 唔會有

無咩可能
利申 剛分手

努力緊會走到最後

覺得係睇當初因為咩理由分開
同大家有幾大決心一齊返
利申：帽事之後復合咗 宜家一年啦

點解接受到？真係因為好愛？

[/quote]點解接受到？真係因為好愛？[/quote]
因為真係好唔捨得
又睇得出佢只係同果個玩玩下 應該翻到轉頭
所以喊曬咁求佢翻嚟
一齊返之後感情仲好左
嚟緊打算同居

Long d而分手最近一齊返
大家都好痴對方
九月又要再long 過唔知會唔會又分

有，識得有個中學散左而家結埋婚

比d 信心自己！咁難得可以一齊番，無野可以難到你地既

點解接受到？真係因為好愛？[/quote]
因為真係好唔捨得
又睇得出佢只係同果個玩玩下 應該翻到轉頭
所以喊曬咁求佢翻嚟
一齊返之後感情仲好左
嚟緊打算同居[/quote]
帽事仲要喊住求人返黎

識左10年
以前細個唔識諗又玩玩下
散過2次而家一齊緊第3次
就快一年
冇鬧過交

分得一次就會有第二次

分手諗復合已經好on9 仲想走到最後

點解有機會可以解決問題時，你唔肯面對，唔願意一齊解決？正如你依家工作上遇到唔開心嘅事，唔係唔做，而係去克服。

你話大家唔夾，我正正係諗通左。點樣將心胸變得廣闊，接納當中嘅不同。我知道你對於想得到嘅野，很容易就得到，對於錢嘅睇法大家又有不同。但係我諗通左你想要，因為你喜歡。正如我都有我鍾意嘅野，好多時候都不問原因買佢返黎。

兩個人互相成為生命中的一部分，但同時係一個獨立嘅個體，有自己想做嘅野、想買嘅野。何況我從來冇阻止你做呢Ｄ野。我只係比幾日前嘅我更加清楚明白呢一切。我從心態上已經睇開呢一切。更何況你講過，你同我嘅野有分別咩？

我知道我尋晚又ＣＨＵＲ親你，係因為我想你知道我心底裏毫無保留嘅說話，唔係話要補救曾經做唔到嘅事。只係講你知我可以做到，我係一個願意為一段關係改變嘅人。我好驚我做到喇，而你唔知道。

你唔係一個鍾意被ＣＨＵＲ嘅人，但係我睇到你果段說話時，真係好彷徨無助。我從來未試咁方寸大亂。從前，我還小，唔識點樣處理呢Ｄ問題，錯失過。現在，我長大了，雖然仲會任性、未夠成熟。但已能夠處理同面對。

你同我仲有野要完成，我仲未認識你嘅家人同朋友，好多快樂同痛苦要一齊面對。我珍惜了你，記得你所講嘅野，亦都做到了。一切仲係能夠回頭之時。

我會忍住唔搵你，因為我知道你唔鍾遂我咁做，我做左只會惡化成件事。但係我真係唔知點做。我唔想就咁期望，就咁等，然後等到你不了了之。但係我仍然唔會ＣＨＵＲ你了。

難得愛上一個人，愛得如此毫無保留。

我不會問你好不好的問題。因為你一定講不好。

親，我們牽著對方，踏前一步。連淆底獸都咁嘅勇氣了。

不再想彼此的玻璃心再受到傷害了。

好勵志

問下許志安

中晒我心聲

身邊有對係初中一齊大 男既學壞又煙又酒 不務正業 之後分手 過左七八年 一齊返
男既洗心革面 努力返工 女既讀完書做野
祝福佢地

自己就無咁好彩
閉起雙眼你最掛念誰
眼睛張開身邊竟是誰

從始至終我都抱 “明知山有虎，偏向虎山行”嘅勇氣同承擔。
其實，我的山上哪有虎。

有時最sad嘅
係對方已經督定咁認為
只有放落你 唔再同你糾纏
佢以後嘅人生先會開心到

喺呢個moment
有幾愛好重要
保持一個可以令對方休息 思考 重新出發嘅距離都好重要
已經好攰好辛苦了 再糾纏會令一切都更加無彎轉
有時無聲勝有聲
理解咗唔代表會解決 可能係更難捨難離 可能係二次嘅傷害

而呢個世界無嘢會翻到轉頭
唉

但可以重新嚟過 重新認識過 當對方休息好重新出發嘅時候 我就重新咁理解你認識你珍惜你吧

大家覺得要cool down幾耐？ 一兩個月夠唔夠
樓上好多都講中我心聲 佢係咁樣同我講 男仔永遠都係失去先識黎珍惜 但好多野太遲 我一聽住呢句野個心酸到⋯ 佢一開始毫無保留咁愛我 到而家我想等佢再同佢一齊重新上路 唔知有冇個咁既機會呢

我覺得真正cool down 一兩個月係唔夠 果種恐懼迷茫都未清得哂 可能係我誇張 我要一年半載

睇下大家有冇改變過架啫, 如果大家唔去改變, 無論一齊返幾多次都係會分手

喺你改變嘅過程入面, 可能你又會有唔同嘅諗法, 有機會遇到個更好的

點都好啦, 祝福你

如果係因為我唔夠成熟同獨立而chur 得佢太盡& 俾到太大pressure 佢，個陣佢仲要interview 份job.
及後因為自己白痴，比佢block 左wtsapp 同ig, 但其他野就無事，e.g. Fb
但件事已過左兩三個月，我都係咁愛佢，覺得佢係我既miss right
之後我就想盡辦法去補救
到依家乜方法都應該做曬，但好似冇乜用
但我點都想係1-4 年內追多佢一次，依1-4年 就先令自己成為一個更好的男性
Ching 你點睇？

你係咪啲注意力係哂佢身上所以係咁chur 佢 要發展下自己既興趣啊

發過手仲點解要復合？過多一頭半個月就發現哂氣，香港大把女啦，洗乜因一個人而唔開心?

我係驚佢份job 之後會超忙，因為我仲讀緊書，咁當佢忙個陣，有機會導致感情變淡，而感情變淡就有機會導致分手，但我想同佢last 好耐，先chur 佢
結果事與緣違......
依家我搵到自己既興趣，打翻籃球同狂做gym
我想比多次機會大家.....

推

我自己覺得啦 如果佢block左你啲聯絡咁耐 佢唔多唔少對依段感情都會開始淡
真係想追翻人就唔好等啦 再等就無架啦
你要比到佢 會為佢改嘅感覺
再重新感動佢

希望咁多位ching都可以追番心上人番黎 最好可以白頭到夢 到時要好好珍惜啦 唔好再浪費多次機會

開花結果之時再入黎留個名 講番個童話故事黎聽下

利申：岩岩沖涼又忍唔住喊左出黎 又唔想屋企人聽到 唉 我好愛好掛住你呀

你都係啊
想喊就喊，想呻就上黎放負

今日有少少進展

咁開心呀 講黎分享下 佢今日都有覆我wtsapp 不過睇得出佢冇乜feel咁

訓左陣又醒 一有知覺就停唔到諗住佢

我分左手成9個月
宜家仲係生勾勾咁係度
以前仲戇鳩鳩stalk佢
宜家已經開始覺得我自己一個 唔拍拖都可以活得更好

我因為做錯左一件事-就係話要死，佢應該對我乜信心都冇曬
我真係好想追番佢，2個半月了，但初心依然不變

Hi 我

我明白啊，我最初都係咁，上下網，睇下片分散下注意

無咁既機會
死心啦

如果分過手 中間有同過唔同你一齊 復合機會大唔大？

唔岩 永遠都唔岩
江山易改本性難移

有frd復合 結左婚 生左個女

我覺得 只要一個男性肯為一個女性(亦都係唯一一個)而作岀改變，已經係一件好事
可能最尾個結果係事與緣違，但係個種心思唔係值得鼓舞咩？
仲有最後一點既係， 只要男性覺得對方係miss right, 即使有更多困難都不怕。
LKT, 我知你會睇到，我想講我HMC 一d 都唔怕面對困難，病又好，性格又好，我一定會用依1-4 年改好比你睇，求你第時比個機會大家再認識多一次！！！！！

真心無
散左復合又散again
問題依然存在

隨緣

我！中間同女朋友分左手，意見同目標唔夾，不過我地最後都今年年尾結婚。

不過我哋兩個當中，一齊養咗兩隻狗，所以好多時候大家都係唔捨得隻狗先，最後大家想分手嘅時間都會有少少聯絡，下年大家最後係唔捨得大家

支持你 我都努力改緊 叫佢我要為自己 為下一個女朋友改，但其實我最想下一個係佢
Ching大家一齊努力堅持

祝福你地 希望你地開開心心

中間分開左幾耐？

大半年到一年

多謝，有挫折，先有珍惜

流左幾滴眼淚
你係第一個同輩支持我

加油 得閒入黎吹下水

多謝你，我一定會盡快令到自己變成一個更好的男性。 求LKT 妳到時比個機會大家，雖然妳到個陣可能好忙，忙到唔得閒理我........

佢仲愛你 你就一定有希望 見到自己愛既男人變好番轉頭 佢會唔感動咩 到時就睇你做化啦

我岩岩都搵左佢幾個fd幫手 同佢傾下叫佢比次機會我 希望有用啦

唉，前提係佢仲愛我...
依點我真係唔識答，我可能可以答佢應該唔愛...
因為我比左一堆野佢，但收唔到任何response

另外我都搵過佢d fd, 但成效應該唔大

復合返
兩年後再分手

信我

曾經分開過就表示唔再愛大家
或者有一方無咁鍾意另一方
唔好延續個錯誤

我覺得唔好over-generation
Btw 你下個一定會更好

分開咗三個月，仲有keep住傾計
我好想一齊返但每次講起佢都會好大反應咁拒絕我
唉，呢種感覺好痛苦
本身已經認定左佢

唉 你地咁講一講 我好慌 佢都冇覆我日幾兩日啦
Ig story都係想比佢睇 但佢睇都冇睇過⋯

我比佢block 左wtsapp 同ig, del 左sc
但我依家乜都唔會做，我知道我要先改變自己，再重新岀發搵番佢
所以巴打唔好慌，起碼佢無block 同del 你任何野

加油ar, 捱住

唔好再傾喇，我個陣都傾左一個月， 太辛苦，我單方便停左唔傾。
一開始好辛苦，之後會習慣

巴打們同佢啲best friend屋企人關係如何？ 如果唔錯既可以搵呢啲人軟化下佢 你再諗啲野做 感動番佢？ 可以一試

分手一年復合，依家第4年

之前同女朋友拍咗4年拖嗰時，因為佢對第二個男仔有好感，所以決定斬纜……
中間分開咗3年，之後又再一齊返，到而家又一齊咗第5年喇，不過已經唔係女朋友，係老婆lu
其實緣份嘅嘢，啱就會一齊，唔啱嘅無謂

唔啱嘅無謂勉強，順其自然啦

如果當初分手既原因 復合之後仲有 雙方又冇特别改變 咁你話我知 個結局係乜野啦

同男朋友一齊七年 分手兩個月
導火線係我中途轉les
對一個女仔有好感 所以同佢講分手
之後諗清楚 真係好愛好愛佢無辦法冇左佢 已經唔關性別事
就係上星期搵番佢
但佢話已經唔愛一諗起我就有壓力
覺得冇左我仲好
我地之間一直存在嘅問題主要係佢冇上進心 同一份工最多番半年 成日失業 前兩個月分手之後又辭咗職
而我嘅問題係俾唔到穩定嘅感情佢
成日話頂唔順
但我地真心好愛對方
我唔明點解佢可以兩個月就放低哂所有
仲話想同我做知己朋友。。。但我唔想
又喊又求佢都冇用
依家已經冇聯絡一星期
你地覺得仲有冇機會復合

我係佢d 朋友們心目中，係未夠成熟
她屋企人就不了，不希望
我希望先改變了自己的成熟度，才去找他，否則我跟當初的我是沒有分別，這也會導致第二次分手吧

努力過兩次最後都分手

真係冇問題就唔會分手啦⋯

起碼叫都有兩次機會
如果係我，我會先改變了自己再迎接第二次機會

其實講得岩 唔改變就復合番 只係再一次等死 有心改既人地又未必比機會你

但我唔想試都唔試就投降 放棄一段有機會成就既愛情

第一次分手嘅理由係咩？

佢點樣追返你 令你點由唔鐘意變返鐘意佢？

我都唔知點算好........

唉..........

唉

ig story 睇到邊個睇左？
唔太識IG

睇到架， 唔識android
但iphpne 係禁左入去再向上掃，就知道邊個睇左

shit

以為live先有
好彩無cap圖

復合翻咗一排，希望可以行到結婚呢步

我都努力緊 希望可以復合到

有 仔都生埋

少年，你太年輕了
機會好細

我都想

機會細係咪等於唔做？

只要仲有1%都唔會放棄

無錯，依個就係d 人會堅持落去既原因

你都堅持緊？

係ar, 現實既朋友都叫我收皮
但我真係好想同佢last 好耐，只係我個陣on 9到用錯方法，好想佢比多一次機會大家
但係我點都會改變左自己先

如果講到 “再係咁 大家連朋友都無得做” 咁呢？點睇

我有朋友廿歲左右時因性格不合而分手，女當初食煙飲酒吸毒蒲樣樣齊，男既就乖乖仔咁，之後分手後，男既就開始煙酒毒個啲，之後過左五六年左右啦，佢地係個派對上見到，之後又一齊翻，到依家三十幾歲人，結哂婚生埋兩個小朋友。（兩個都玩得）

利申：我唔會復合，向前看啦年輕人。

無

三年前分手 依家做緊sp

要慢慢黎 過程係痛苦

真係啱嘅又點會有第一次嘅分手啊。

利申：曾經離合過三次，纜已斬。

有人曾經講過，女性好鐘意講反話
至於信唔信就睇你自己，其實你試下隔一排再搵佢，比佢知道你個心入面仲有佢

我好淆一世都無左佢

有 頭八年一直離離合合左無限次 最長分左一年
可能之後人大左就穩定左好多
之後四年都冇分過手 大家都認定左大家
搞緊結婚 好恩愛

我都係 留tg大家傾下？

我ok ar

can join?